如果搬左屋，政府會唔會知？

身份證無寫地址

咩層面先 如果係選舉委員會寄地址確認俾你 你冇回佢 會冇左選民身分

我諗緊佢抄左牌點搵你住邊

利申：發夢有fd 被抄

c

.